葵涌手足真係好勁，呢幅Xmas Tree真係好靚

手足，要堅持

手足聖誕快樂呀

推阿 masterpiece

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

推

聖誕快樂

Merry Christmas

我真係估唔到呢區可以覆桌成功，而且手足手工真係好精美

聖誕樹

係咪石蔭？

Good

創意無限

石蔭唔算奇 安蔭贏到區議會先奇

有創意

well done bro sis

北葵涌街市

Push

靚

手足手字好靚

加油

堅持呀大家，唔好俾完個like就算

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

S

全世界推文宣

香港獨立 唯一辦法

wow so creative ar push sin

push

真 工聯會梁子穎霸咗幾屆 今屆梁永權贏番

推推推

yes

香港獨立 唯一出路

近來食環都好快有人髹油遮番

唔好貼支那嘢ok？

北葵

手足，齊上齊落，安全第一先至係冠軍

好靚

起完個p牌底真係

應該都有4 5日了

超有心思

-----------------
香港獨立，唯一出路

原來區選重新劃埋界，緊緊贏

我認得係，圖書館下面

啲字好靚

好靚

12.24 和你shop19:00沙田新城市和你鎖
12.24 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

石蔭啲手足真係做做撕一貼百

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

x mas 冇「 '」

噴到咁靚，有練過

手足聖誕快樂

好多文宣都好靚

感謝 香港人加油!

好靚啊

街市呢個位晚晚12點見工人油油
然後第日又有新野
反而隔離防坡就冇問題

街巿個邊。。。

想講，呢幅樹有兩三層樓高
現場睇係再震撼啲
仲要對住個巴士站
等巴士嗰陣見啲廢老望到呆哂個心好爽皮
比十個叻呢位手足

搣唔到搣唔到

士氣+10

粒星....
But靚

痴線佬，聖誕快樂呀

sing hallelujah to the lord

靚到傻

葵涌區嘅連儂牆真係好高汁

Push 每次經過比人油左幾多次都好
都會噴翻
我愛你啊手足

好屈機
開頭以為有連豬連狗
點知齋字都咁震撼我

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

Saved
寫得好

靚！

推推！！！

真心靚，可以搞返真的聖誕樹

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

Tui

merry christmas

頂住呀唔好忘記在囚手足
大家心連心今個xmas 繼續抗爭

做文宣集氣元旦遊行

仆街政府已經無棋

咁高點噴

Pish
呢場運動有排玩

靚其實睇到有種溫暖感覺

手足我哋一齊過聖誕

block左你個on9派膠仔